「連燈力」基金 呂布軍第十七次股東大會，妹足成晚輸左串燒賣only！

「連燈力」基金 第十六次軍議結算

目前「連燈力」大將 呂布剩餘805.12HP 累計虧損19.49%

「連燈力」基金 第十七波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，穩健投資，為理想進發。

一軍為短期戰線Daytrade陷陣營，二軍為一周長期戰線赤兔部隊。
請諸將及軍師團註明兩軍進軍方向提議

1. 本次軍議操作為ALL IN制， 收集此帖巴打軍師將領主流意見
2. 操作選取軍師兵士們主流意見之數隻股票站上點將台點將後ALL IN買入。
3. 一軍買入時間預計為盤前16:00。
4. 一軍陷陣營不買入妹十世股，二軍赤兔隊不選擇QQQ
5. 一軍陷陣營賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間為盤前21:00、盤後07:45或開市緊急調動
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位，若為QQQ 上下限改為3%。
6. 若陷陣營該次結算資金增長5% 隨機向數名選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 呂布將保留最終決定權

第一次股東大會

第十六次股東大會

呂布唔輸當贏，武力100 智力維持75操盤，請絕對相信本將軍判斷。

支持，F！！！

每次出po都po埋excel咪幾好 又易睇

futu not bad

Futu!!!!

我每次都有po架

All in ftcv

Sor 較左唔show圖

G持將軍

沽OXY

今晚sqqq

FUTU 要報一箭之仇

奉先唔夠隻牛打架各位

打杖喇 LMT 啦

Gme
大市看淡 勢必逆流而上

買RAAS
SaaS第一股
5枝陽燭Now
今晚直上20

點解智力唔減一

將軍請向納指進攻
琴晚暴跌 今晚必定反彈

TAOP 可上$20

輸丁屎唔好減啦

入黎就係睇你減智

哇係 乜尻野黎

SQQQ

只有升架啦之後

日日都輸埋手續費？

而家咪過左20囉

合埋眼當睇唔到啦

sorry應該係22
時間停在係3日前

食住個勢攻城
Sqqqqqqqqq
股Joy就FatFat

呂奉先 買

將軍跌勢唔攻打sqqq 更待何時？

咁黑心想本將軍食人血饅頭

頂你個肺 你止左賺先黎叫溫侯買

叫左將軍昨日買sos啦 昨日盤前交易賺左0.2 結果盤中t飛左一元

奉先

USO

All in TSLA

Gme

GBTC

將軍幾時拯救科技股

將軍，今晚點？

Futu

10x股
可以準備犒賞三軍

FUTU

眾將比d新意 唔好打牛住啦

你好有心開post加油！

妹股黎

多謝

睇眾軍師點

SQQQ 今晚起馬追5%

AMC!

回攻sqqq！打佢老母！
琴晚已走 將軍隨便落場

本將軍已分不清叫SQQQ之軍師本意

將軍唔應該輸幾次就放棄隻牛

將軍，建議直取大麻城

輸成狗呀

今晚一定跌到仆街陷軟鏟 將軍請痾煙SQQQ

今日係咪抽紙仔鳩入

尋日冇放揸到今晚就得
你叫佢今晚再買，我驚將軍又係一開盤就高位入

冇事既 今日有機15！

呂布計下都輸幾多俾futu

尋日都係13.56升上黎
但佢成功係14.24入貨

呂布兄，信我今晚重倉SQQQ,
btw 放左pltr未

咁都比佢入到抵佢輸
咁uwmc啦

係wo屌

GME兩次都有賺

武力100 智力0 運氣100

琴晚大跌後，今晚必升
將軍可重個TQQQ追擊

敵人第一步就係質低琴晚個市吸貨
第二步就係今晚暴升殺put

歡迎進入八奇思維

Tqqq

既然如此 TKAT

然後到運氣扣到0

已準備

MP 稀土琴晚出業績大好 有望成為近期出業績而唔跌既股票

期待將軍智力歸零之日

敢問將軍現時運氣能力值多少

3000，本將軍好人一世好運

盲抽法必壯汝呂布軍矣

你個基金夠錢只買一股tesla

GME大勇 勝率高應乘勝追擊

3點半抽

第十七計 揮軍DISCA

慘到

好似都唔錯,寫低先

試吓陷陣營買pltr

衝呀 幸運擲骰

佢買完之後已經冇升過再買真係drop to 0

寫埋囉

話說點抽先講到比你地聽

散户輸錢 賭場賺錢 All in FTCV

將軍請攻futu，雖往績三戰全敗，必定捲土重來！人棄我取也

案上公仔為將軍之赤兔寶馬飾物？可愛非常，何處有售？

可至京城精品店選購

咪入SQQQ啦

將軍次次都輸

SQQQl！！！

Tour
Jg
Qfin
你三選一吧

將軍，古語有云事不過三，呂家軍點會兵敗牛牛第四次再次出兵平亂啦

臣作晚已珂嫣撈底 求將軍網開一面

gme已經斷左一日，可以繼續進軍

GME!

GME

屌，今日4巫日，傻閪都買sqqq 同uvxy 啦

同支原CCL指數掛勾？

買tqqq,趁低吸納更好

GBTC 妹到仆街，負溢價跟跌唔跟升，三思啊

今日聽天由命!

但gbtc 好似冇pre market

GME 係呂布愛股.

想睇tkat

未知京城所指洛陽還是長安...

旺角城應該有

將軍玉手纖纖

京都啊

好，呂合彩！

眾將 天機已成，出兵攻打TKAT!

將軍幾時剪指甲

今晚OK?

TKAT rip

NVDA

喂，出兵攻打係一齊攻呀眾將，有無人隨我！！！

係咪準時盤前即買？